[由話香港人排黃店好撚勁既] 屌，金西南米線就執

個酸菜同牛肝菌

次次去親銅鑼灣都去佢度食

推

佢真係好好食，嗰陣返cwb已經日日食，依家都會特登過去食

鍾意食米線 但好遠 不過都推

Push

撐雪盈bb呀
自己議員自己撐

係，又唔係貴，份量又多
希望頂得住

攬炒 黃藍無一齊執

金西南有得多米線

撐住啊！腩肉牛肝菌小鍋多酸

仲有畜生

今日去左食

openrice 直情話已執既...係咪响喜來稀肉隔離?
仲開就聽日去食..

係丫，喜來稀肉隔離
我剛剛睇openrice，顯示緊營業中

可能睇錯左...總之聽日去罰吓佢先...

有咩推介呀呢檔嘢?

近邊一頭

放負＋怨婦語氣最推動到革命
正正經經講野會死嘅
一定係除非唔係

銅鑼灣登龍街
波斯富街隔籬
龍門冰室對面

聽日lunch去幫襯下

三過龍門不入

支持，聽日去試下

牛肝菌真係必食超正

今日食左，腩肉豬腸牛肝菌都好多食，米線爽但唔冧，好食，湯底平易近人，飲左大半碗，唯一想講係無花生，無花生同無花生!

好重要要講3次!

多唔多人幫襯？

以前成日都好多人排隊嫁喎
點會執笠嫁

唔 洗 排 隊 咁 滯,就 嚟 執 啦!

有港女話牛肝菌係响牛肝度培植出嚟喎,所以不了!

push

cwb咁貴租 私人食店好難搞

同埋停課搞到晏晝無左學生食

有聲
John~~~~~~~~~

午肝菌、墨魚仔

聽講北角一線軒同埋中環橋香園都係同一間舖頭
如果想食都仲有得食，不過依家真係要幫左金西南先

唔想佢執笠 ， 真係要專登去幫襯下

平時都有食呢間外賣超快

鍾意得楊岳橋既
一定係無撚腦
出賣天崎之仇，不共戴天

我屌哂你地老母

Bookmarked

藍轉黃的